有咩sweet既歌介紹下

這些年來
談戀愛這些年 誰可叫我想念
而只有你可和我談昨天
經得起這世界考驗
還欣賞彼此那弱點

談戀愛許多年 留低過幾張臉
而只有你的情懷如昨天

戀愛叫我不安的感覺
全因躺於你面前 至幸免

勾手拍尾

情人

superman aga
唯獨你是不可取替 二汶版